有冇手足睇完阿拉丁之後對南亞人改觀左

公主 可以一戰

對佢地觀感不嬲都好正面
睇完冇改觀

Mix架

條仔好似牙古路

我靚仔d

法卡奧

。

阿拉丁個背景唔係中東，關南亞咩事

阿拉丁個背景唔係中東？關南亞咩事

差唔多樣

傻啦，中東啲女正啲
啲毛都處理得勤力啲
係衰在去中東好難搵雞叫

亞拉伯同南亞都唔識分……